其實hifitrack啲升頻track有冇效果

睇頻譜圖純粹拉高咗，但22k以上其實冇嘢
咁其實升頻喺實際上有冇用㗎呢，定係對腦放有幫助㗎咋